唔係好明點解藍絲對黃色經濟圈咁多嗲，冇左二百萬人你地仲有「沉默大多數」架嘛！

唔係咩
有錯請指出

好似話食個飯都要咁政治化呀

但自己又唔記得要罷買日本化同要用華為手機

用個手機相機都要咁政治化

點止沈默大多數 佢地仲有14億蝗支持架嘛

佢地可以照食藍店黃店，依家我唔洗錢，洗係邊度都關呢班冇腦藍絲事
又話d後生係廢青唔做野我地何德何能有咁既威力阿，都冇錢

中資係香港已成市場毒藥！

最撚先係大陸班人乜撚都政治化抵制人先

沉默的少數: 唔係自己區 不了

心個句係：要出錢，不了

區選完仲唔知咩
總票數6:4，即係藍係少數
再加上班廢老無消費力
佢地梗係出力屌個圈希望個圈失敗
搶返啲高消費客户(例如中環ol)個啲返黎啦

6:4?
扣咗種票, 同平時住係支那嘅新香港人票, 連7:3比都唔知有冇?

種票廢老都係票，新腥港人都係票，而且新腥港人都有一定消費力(我地有堆手足都係中國落黎啦)。

由商家佬角度分析就唔會理你係邊到落黎

黃色經濟圈最終目標係要吸走藍色經濟圈既客

係要藍色同紅色經濟圈既人都俾錢黃底既人使

仲未計有幾多老人院票同種票。

所以黃色經濟圈一定要搞